有無人打過一份工比人掟雞蛋？

比二百萬人屌老母都不在話下
仲要比人掟雞蛋唔准還手
無尊嚴到咁同狗有咩分別
利申：搵得多過spi,平時屌人多，未比老細屌過，日日準時9-6收工